「集思廣益」你地覺得連登仲需要啲咩新功能？

我覺得可以整一個Icon，人人都有icon
整小遊戲
整個實施監察功能
同埋每月之星
仲埋越多正評可以有優惠買vip

投票

Show isp email係名後面
再加埋月入 資產總值 有冇樓同車
公開考試成績（如有）

每月隨機抽一個連登仔出來強制起底

上緊facebook

連登可唔可以整到要俾左正/負皮先可以睇到正負皮數量

PM

pm
最好無限制
見到成版留tg就覺眼冤

好多功能我係programmer都覺得幾撚難佢都整到,
但都冇PM , 即係唔會整啦
放個tg出嚟唔太放心, 又驚白撞,
再多限制都應該要有個PM功能

頭像

強烈要求發送可以睇番所有回覆而唔係得最後果個